市死好過人傷

錢無左仲可以揾返….....
呼籲大家一齊寫信/email比各大商場/連鎖店/大企業/交通運輸等一齊8月5罷工罷市。
我地小市民固然要罷但經過上次覺得力度未夠…....